PCCW 網上行 500mb plan 3月到期 請出招

我只想知道500MB plan 績約有咩plan. thanks

Pccw好撚廢
屌你晚晚用撚到燥